# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Alex Xiang <x86@263.net>, 2013
# hanfeng <appweb.cn@gmail.com>, 2014
# mrgaolei <gaolei@liheran.com>, 2014
# jason lee <979708642@qq.com>, 2014
# Julien Fache <fantomas42@gmail.com>, 2011
# Alex Xiang <x86@263.net>, 2013
# yetist <yetist@gmail.com>, 2012
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: django-blog-zinnia\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-12-04 16:34+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-10-14 13:32+0000\n"
"Last-Translator: Julien Fache <fantomas42@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/django-blog-zinnia/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: breadcrumbs.py:68 admin/forms.py:66
#: templates/admin/zinnia/widgets/quickpost.html:25
#: templates/zinnia/_entry_detail_base.html:92 templates/zinnia/base.html:53
#: templates/zinnia/tag_list.html:6
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: breadcrumbs.py:71 templates/zinnia/author_list.html:6
#: templates/zinnia/base.html:43
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: breadcrumbs.py:75 admin/forms.py:60 templates/zinnia/base.html:37
#: templates/zinnia/category_list.html:6
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: breadcrumbs.py:100
#, python-format
msgid "Page %s"
msgstr "第%s页"

#: breadcrumbs.py:128
#, python-format
msgid "Week %s"
msgstr "第%s周"

#: feeds.py:175 templates/zinnia/entry_archive.html:4
#: templates/zinnia/entry_archive.html:6
msgid "Latest entries"
msgstr "最新日志"

#: feeds.py:181
#, python-format
msgid "The latest entries for the site %s"
msgstr "网站%s的最新日志"

#: feeds.py:211
#, python-format
msgid "Entries for the category %s"
msgstr "类别 %s 的日志"

#: feeds.py:217
#, python-format
msgid "The latest entries for the category %s"
msgstr "类别%s的最新日志"

#: feeds.py:247
#, python-format
msgid "Entries for author %s"
msgstr "作者 %s 的日志"

#: feeds.py:253
#, python-format
msgid "The latest entries by %s"
msgstr "作者%s的最新日志"

#: feeds.py:284
#, python-format
msgid "Entries for the tag %s"
msgstr "标签含 %s 的日志"

#: feeds.py:290
#, python-format
msgid "The latest entries for the tag %s"
msgstr "标签含%s的最新日志"

#: feeds.py:323
#, python-format
msgid "Results of the search for '%s'"
msgstr "'%s'的搜索结果"

#: feeds.py:329
#, python-format
msgid "The entries containing the pattern '%s'"
msgstr "包含'%s'的样式的日志"

#: feeds.py:394
msgid "Latest discussions"
msgstr "最新讨论"

#: feeds.py:400
#, python-format
msgid "The latest discussions for the site %s"
msgstr "网站%s的最新讨论"

#: feeds.py:433
#, python-format
msgid "Discussions on %s"
msgstr "在%s上的讨论"

#: feeds.py:439
#, python-format
msgid "The latest discussions for the entry %s"
msgstr "日志%s的最新讨论"

#: feeds.py:466
#, python-format
msgid "Comments on %s"
msgstr "在%s上的评论"

#: feeds.py:472
#, python-format
msgid "The latest comments for the entry %s"
msgstr "日志%s的最新评论"

#: feeds.py:516
#, python-format
msgid "Pingbacks on %s"
msgstr "%s上的Pingbacks"

#: feeds.py:522
#, python-format
msgid "The latest pingbacks for the entry %s"
msgstr "日志%s的最新pingbacks"

#: feeds.py:548
#, python-format
msgid "Trackbacks on %s"
msgstr "%s上的Trackbacks"

#: feeds.py:554
#, python-format
msgid "The latest trackbacks for the entry %s"
msgstr "日志 %s的最新引用"

#: moderator.py:66 moderator.py:88 moderator.py:111
#, python-format
msgid "[%(site)s] New comment posted on \"%(title)s\""
msgstr "\"%(title)s\"新评论发布于[%(site)s]"

#: admin/category.py:34
msgid "tree path"
msgstr "目录树"

#: admin/entry.py:30 templates/admin/zinnia/widgets/quickpost.html:17
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: admin/entry.py:32
msgid "Publication"
msgstr "出版"

#: admin/entry.py:36 templates/admin/zinnia/widgets/_content_stats.html:4
#: templates/zinnia/_entry_detail_base.html:114
msgid "Discussions"
msgstr "讨论"

#: admin/entry.py:40
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: admin/entry.py:43
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: admin/entry.py:46
msgid "Metadatas"
msgstr ""

#: admin/entry.py:78
#, python-format
msgid "%(title)s (%(word_count)i words)"
msgstr "%(title)s (%(word_count)i 个字符)"

#: admin/entry.py:85
#, python-format
msgid "%(title)s (%(reactions)i reaction)"
msgid_plural "%(title)s (%(reactions)i reactions)"
msgstr[0] ""

#: admin/entry.py:90 models/category.py:21 models_bases/entry.py:50
msgid "title"
msgstr "标题"

#: admin/entry.py:106
msgid "author(s)"
msgstr "作者"

#: admin/entry.py:121
msgid "category(s)"
msgstr "类别"

#: admin/entry.py:134
msgid "tag(s)"
msgstr "标签"

#: admin/entry.py:149
msgid "site(s)"
msgstr "网站"

#: admin/entry.py:162
msgid "short url"
msgstr "缩略URL"

#: admin/entry.py:170
msgid "is visible"
msgstr "是否可见"

#: admin/entry.py:254
msgid "The selected entries now belong to you."
msgstr "选定的日志现在属于你。"

#: admin/entry.py:255
msgid "Set the entries to the user"
msgstr "设置自己为所选日志的作者"

#: admin/entry.py:264
msgid "The selected entries are now marked as published."
msgstr "标记选定的日志现为发布状态。"

#: admin/entry.py:265
msgid "Set entries selected as published"
msgstr "发布所选日志"

#: admin/entry.py:273
msgid "The selected entries are now marked as hidden."
msgstr "隐藏选定的日志。"

#: admin/entry.py:274
msgid "Set entries selected as hidden"
msgstr "设置所选日志为隐藏状态"

#: admin/entry.py:282
msgid "Comments are now closed for selected entries."
msgstr "选定日志的评论已关闭。"

#: admin/entry.py:283
msgid "Close the comments for selected entries"
msgstr "关闭所选日志的评论功能"

#: admin/entry.py:292
msgid "Pingbacks are now closed for selected entries."
msgstr "所选的日志已关闭pingback功能"

#: admin/entry.py:294
msgid "Close the pingbacks for selected entries"
msgstr "关闭所选日志的pingback功能"

#: admin/entry.py:302
msgid "Trackbacks are now closed for selected entries."
msgstr "所选日志的trackback功能已关闭"

#: admin/entry.py:304
msgid "Close the trackbacks for selected entries"
msgstr "关闭所选日志的trackback功能"

#: admin/entry.py:313
msgid "The selected entries are now set at the current date."
msgstr "选定的日志现在被设置成当前日期。"

#: admin/entry.py:315
msgid "Put the selected entries on top at the current date"
msgstr "把所选的日志放在当前日期的顶部"

#: admin/entry.py:323
msgid "Selected entries are now marked as featured."
msgstr "已将所选日志标记为特色"

#: admin/entry.py:324
msgid "Mark selected entries as featured"
msgstr "把所选的日志标记为特色"

#: admin/entry.py:332
msgid "Selected entries are no longer marked as featured."
msgstr "所选日志现已移除特色标记"

#: admin/entry.py:334
msgid "Unmark selected entries as featured"
msgstr "把所选日志移除特色标记"

#: admin/entry.py:355
#, python-format
msgid "%(directory)s directory succesfully pinged %(success)d entries."
msgstr "%(directory)s 路径成功ping到 %(success)d  项"

#: admin/entry.py:359
msgid "Ping Directories for selected entries"
msgstr "提交所选日志到搜索引擎"

#: admin/filters.py:29
#, python-format
msgid "%(item)s (%(count)i entry)"
msgid_plural "%(item)s (%(count)i entries)"
msgstr[0] ""

#: admin/filters.py:50
msgid "published authors"
msgstr "已发布的作者"

#: admin/filters.py:61
msgid "published categories"
msgstr "已发布类别"

#: admin/forms.py:25
msgid "Parent category"
msgstr "父类别"

#: admin/forms.py:27
msgid "No parent category"
msgstr "没有父类别"

#: admin/forms.py:44
msgid "A category cannot be parent of itself."
msgstr "A类别的父类别不能是它本身。"

#: admin/forms.py:62 models/category.py:75 models_bases/entry.py:434
msgid "categories"
msgstr "类别（复数）"

#: models/category.py:24 models_bases/entry.py:53
msgid "slug"
msgstr ""

#: models/category.py:25
msgid "Used to build the category's URL."
msgstr "用于生成类别的URL"

#: models/category.py:28
msgid "description"
msgstr "描述"

#: models/category.py:34
msgid "parent category"
msgstr "父类别"

#: models/category.py:74
msgid "category"
msgstr "类别"

#: models_bases/entry.py:45
msgid "draft"
msgstr "草稿"

#: models_bases/entry.py:46
msgid "hidden"
msgstr "隐藏"

#: models_bases/entry.py:47
msgid "published"
msgstr "发布"

#: models_bases/entry.py:55 models_bases/entry.py:80
msgid "Used to build the entry's URL."
msgstr "用于生成日志的URL"

#: models_bases/entry.py:58
msgid "status"
msgstr "状态"

#: models_bases/entry.py:62
msgid "start publication"
msgstr "开始发布"

#: models_bases/entry.py:64
msgid "Start date of publication."
msgstr "发布的开始日期"

#: models_bases/entry.py:67
msgid "end publication"
msgstr "结束发布"

#: models_bases/entry.py:69
msgid "End date of publication."
msgstr "发布的结束日期"

#: models_bases/entry.py:74
msgid "sites"
msgstr "站点"

#: models_bases/entry.py:75
msgid "Sites where the entry will be published."
msgstr "日志要发布到的站点"

#: models_bases/entry.py:78
msgid "creation date"
msgstr "创建日期"

#: models_bases/entry.py:83
msgid "last update"
msgstr "最后更新"

#: models_bases/entry.py:185
msgid "entry"
msgstr "日志"

#: models_bases/entry.py:186
msgid "entries"
msgstr "日志"

#: models_bases/entry.py:200
msgid "content"
msgstr "内容"

#: models_bases/entry.py:242
msgid "comments enabled"
msgstr "允许评论"

#: models_bases/entry.py:243
msgid "Allows comments if checked."
msgstr "勾选后运行评论"

#: models_bases/entry.py:245
msgid "pingbacks enabled"
msgstr "允许pingback"

#: models_bases/entry.py:246
msgid "Allows pingbacks if checked."
msgstr "勾选后允许pingback"

#: models_bases/entry.py:248
msgid "trackbacks enabled"
msgstr "允许trackback"

#: models_bases/entry.py:249
msgid "Allows trackbacks if checked."
msgstr "勾选后允许trackback"

#: models_bases/entry.py:252
msgid "comment count"
msgstr "评论数"

#: models_bases/entry.py:254
msgid "pingback count"
msgstr "pingback数"

#: models_bases/entry.py:256
msgid "trackback count"
msgstr "trackback数"

#: models_bases/entry.py:340
msgid "related entries"
msgstr "相关日志"

#: models_bases/entry.py:358
msgid "excerpt"
msgstr "摘要"

#: models_bases/entry.py:359
msgid "Used for search and SEO."
msgstr "用来搜索和搜索推广"

#: models_bases/entry.py:392
msgid "image"
msgstr "图片"

#: models_bases/entry.py:394
msgid "Used for illustration."
msgstr "日志插图"

#: models_bases/entry.py:405
msgid "featured"
msgstr "特色"

#: models_bases/entry.py:420
msgid "authors"
msgstr "作者"

#: models_bases/entry.py:444
msgid "tags"
msgstr "标签"

#: models_bases/entry.py:463
msgid "login required"
msgstr "需要登录"

#: models_bases/entry.py:464
msgid "Only authenticated users can view the entry."
msgstr "只有认证用户可已查看这篇日志"

#: models_bases/entry.py:476
msgid "password"
msgstr "密码"

#: models_bases/entry.py:477
msgid "Protects the entry with a password."
msgstr "用密码保护这篇日志"

#: models_bases/entry.py:489
msgid "content template"
msgstr "内容模板"

#: models_bases/entry.py:491 models_bases/entry.py:507
msgid "Default template"
msgstr "默认模板"

#: models_bases/entry.py:493
msgid "Template used to display the entry's content."
msgstr "用于显示日志内容的模板"

#: models_bases/entry.py:505
msgid "detail template"
msgstr "默认模版"

#: models_bases/entry.py:509
msgid "Template used to display the entry's detail page."
msgstr "用于显示日志内容的模板"

#: templates/400.html:6
msgid "Error 400"
msgstr "错误400"

#: templates/400.html:10 templates/400.html.py:15
msgid "Bad request"
msgstr "错误的请求"

#: templates/400.html:17
msgid "Sorry, but the request was malformed."
msgstr "很抱歉，请求格式错误"

#: templates/403.html:6
msgid "Error 403"
msgstr "错误403"

#: templates/403.html:10 templates/403.html.py:15
msgid "Permission denied"
msgstr "权限拒绝"

#: templates/403.html:17
msgid "Sorry, but you don't have the permission to do this action."
msgstr "很抱歉你没有做这个操作的权限。"

#: templates/404.html:6
msgid "Error 404"
msgstr "错误404"

#: templates/404.html:10 templates/404.html.py:15
msgid "Page not found"
msgstr "页面没找到"

#: templates/404.html:17
msgid "Sorry, but the requested page could not be found."
msgstr "对不起，找不到请求的页面。"

#: templates/500.html:6
msgid "Error 500"
msgstr "错误500"

#: templates/500.html:10 templates/500.html.py:15
msgid "Server error"
msgstr "服务器错误"

#: templates/500.html:17
msgid ""
"There's been an error. It's been reported to the site administrators via "
"e-mail and should be fixed shortly. Thanks for your patience."
msgstr "发生了一个错误。这个错误已经通过e-mail通知了网站管理员，并且这个错误应该在短期内被修复。谢谢你的耐心等待。"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_content_stats.html:3
msgid "Contents"
msgstr "内容"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_content_stats.html:9
#: templates/zinnia/author_list.html:19 templates/zinnia/category_list.html:18
#: templates/zinnia/tag_list.html:18 templates/zinnia/tags/authors.html:8
#: templates/zinnia/tags/categories.html:7
#: templates/zinnia/tags/categories_tree.html:6
#: templates/zinnia/tags/statistics.html:7
#, python-format
msgid "%(entry_count)s entry"
msgid_plural "%(entry_count)s entries"
msgstr[0] "%(entry_count)s 日志"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_content_stats.html:14
#: templates/zinnia/_entry_detail_base.html:120
#: templates/zinnia/tags/entries_popular.html:8
#: templates/zinnia/tags/statistics.html:16
#, python-format
msgid "%(comment_count)s comment"
msgid_plural "%(comment_count)s comments"
msgstr[0] "%(comment_count)s 评论"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_content_stats.html:21
#: templates/zinnia/tags/statistics.html:13
#, python-format
msgid "%(category_count)s category"
msgid_plural "%(category_count)s categories"
msgstr[0] "%(category_count)s  类目"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_content_stats.html:24
#: templates/zinnia/_entry_detail_base.html:139
#: templates/zinnia/tags/statistics.html:19
#, python-format
msgid "%(pingback_count)s pingback"
msgid_plural "%(pingback_count)s pingbacks"
msgstr[0] "%(pingback_count)s 引用"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_content_stats.html:29
#: templates/zinnia/tags/statistics.html:10
#, python-format
msgid "%(tag_count)s tag"
msgid_plural "%(tag_count)s tags"
msgstr[0] "%(tag_count)s 标签"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_content_stats.html:32
#: templates/zinnia/_entry_detail_base.html:148
#: templates/zinnia/tags/statistics.html:22
#, python-format
msgid "%(trackback_count)s trackback"
msgid_plural "%(trackback_count)s trackbacks"
msgstr[0] "%(trackback_count)s  应用"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_content_stats.html:37
#: templates/zinnia/tags/statistics.html:4
#, python-format
msgid "%(author_count)s author"
msgid_plural "%(author_count)s authors"
msgstr[0] "%(author_count)s 作者"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_content_stats.html:42
#: templates/zinnia/tags/statistics.html:25
#, python-format
msgid "%(reject_count)s rejected item"
msgid_plural "%(reject_count)s rejected items"
msgstr[0] "%(reject_count)s 拒绝项"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_content_stats.html:47
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_content_stats.html:49
#: templates/zinnia/tags/statistics.html:28
#, python-format
msgid "%(entries_per_month)s entries per month"
msgstr "%(entries_per_month)s 每月的日志数"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_content_stats.html:54
#: templates/zinnia/tags/statistics.html:31
#, python-format
msgid "%(words_per_entry)s words per entry"
msgstr "%(words_per_entry)s 每条日志的单词数"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_content_stats.html:57
#: templates/zinnia/tags/statistics.html:34
#, python-format
msgid "%(words_per_comment)s words per comment"
msgstr "%(words_per_comment)s  每条评论的词数"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_content_stats.html:62
#: templates/zinnia/tags/statistics.html:37
#, python-format
msgid "%(comments_per_entry)s comments per entry"
msgstr "%(comments_per_entry)s 每条日志的评论数"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_content_stats.html:65
#: templates/zinnia/tags/statistics.html:40
#, python-format
msgid "%(linkbacks_per_entry)s linkbacks per entry"
msgstr "%(linkbacks_per_entry)s 每条日志的引用数"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_draft_entries.html:6
#: templates/zinnia/entry_detail_base.html:248
#: templates/zinnia/entry_detail_base.html:249
msgid "Edit the entry"
msgstr "编辑日志"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_draft_entries.html:9
#: templates/comments/zinnia_entry_preview.html:25
#: templates/feeds/comment_title.html:2
#: templates/feeds/discussion_title.html:2
#: templates/feeds/pingback_title.html:2
#: templates/feeds/trackback_title.html:2
#: templates/zinnia/_entry_detail_base.html:23
#: templates/zinnia/entry_detail_base.html:109
#: templates/zinnia/entry_detail_base.html:153
#: templates/zinnia/entry_detail_base.html:207
msgctxt "on date"
msgid "on"
msgstr "发布于"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_draft_entries.html:15
#: templates/comments/zinnia/entry/form.html:31
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_draft_entries.html:22
#: templates/zinnia/tags/entries_draft.html:9
msgid "No draft entries."
msgstr "没有草稿日志"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_draft_entries.html:31
#: templates/admin/zinnia/widgets/_draft_entries.html:32
msgid "View all draft entries"
msgstr "查看所有的草稿日志"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_recent_comments.html:10
#: templates/zinnia/_entry_detail_base.html:35
#: templates/zinnia/tags/comments_recent.html:6
#: templates/zinnia/tags/linkbacks_recent.html:7
msgid "in"
msgstr "在"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_recent_comments.html:13
#: templates/zinnia/tags/comments_recent.html:8
msgid "Comment on"
msgstr "评论"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_recent_comments.html:22
msgid "Edit the comment"
msgstr "编辑评论"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_recent_comments.html:23
#: templates/admin/zinnia/widgets/_recent_linkbacks.html:18
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_recent_comments.html:30
#: templates/zinnia/_entry_detail_base.html:124
#: templates/zinnia/entry_detail_base.html:229
#: templates/zinnia/tags/comments_recent.html:15
msgid "No comments yet."
msgstr "暂无评论"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_recent_comments.html:39
#: templates/admin/zinnia/widgets/_recent_comments.html:40
msgid "Manage the comments"
msgstr "管理评论"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_recent_linkbacks.html:7
msgid "made a linkback on"
msgstr "添加引用在"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_recent_linkbacks.html:17
msgid "Edit the linkback"
msgstr "编辑引用"

#: templates/admin/zinnia/widgets/_recent_linkbacks.html:25
#: templates/zinnia/tags/linkbacks_recent.html:16
msgid "No linkbacks yet."
msgstr "暂无引用"

#: templates/admin/zinnia/widgets/content_stats.html:6
#: templates/admin/zinnia/widgets/content_stats.html:8
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: templates/admin/zinnia/widgets/draft_entries.html:6
#: templates/admin/zinnia/widgets/draft_entries.html:8
msgid "Draft entries"
msgstr "草稿日志"

#: templates/admin/zinnia/widgets/quickpost.html:5
#: templates/admin/zinnia/widgets/quickpost.html:6
msgid "Quick publishing"
msgstr "快速发布"

#: templates/admin/zinnia/widgets/quickpost.html:9
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: templates/admin/zinnia/widgets/quickpost.html:33
msgid "Save as draft"
msgstr "保存为草稿"

#: templates/admin/zinnia/widgets/quickpost.html:34
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: templates/admin/zinnia/widgets/quickpost.html:35
msgid "Publish"
msgstr "公开的"

#: templates/admin/zinnia/widgets/recent_comments.html:6
#: templates/admin/zinnia/widgets/recent_comments.html:8
#: templates/zinnia/base.html:62
msgid "Recent comments"
msgstr "最近的评论"

#: templates/admin/zinnia/widgets/recent_linkbacks.html:6
#: templates/admin/zinnia/widgets/recent_linkbacks.html:8
#: templates/zinnia/base.html:66
msgid "Recent linkbacks"
msgstr "最近的引用"

#: templates/comments/comment_authors_email.txt:1
#: templates/comments/comment_notification_email.txt:1
#: templates/comments/comment_reply_email.txt:1
#: templates/zinnia/entry_list.html:21
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: templates/comments/comment_authors_email.txt:3
#: templates/comments/comment_notification_email.txt:5
#: templates/comments/comment_reply_email.txt:3
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: templates/comments/comment_authors_email.txt:6
#: templates/comments/comment_notification_email.txt:8
#: templates/comments/comment_reply_email.txt:6
msgid "View this comment"
msgstr "查看评论"

#: templates/comments/comment_notification_email.txt:2
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: templates/comments/comment_notification_email.txt:3
msgid "IP"
msgstr "IP地址"

#: templates/comments/comment_notification_email.txt:10
msgid "Flag this comment"
msgstr "标记本条评论"

#: templates/comments/comment_notification_email.txt:12
msgid "Delete this comment"
msgstr "删除本条评论"

#: templates/comments/comment_notification_email.txt:14
msgid "Approve this comment"
msgstr "批准这条评论"

#: templates/comments/zinnia_entry_preview.html:4
msgid "Comment preview"
msgstr "评论预览"

#: templates/comments/zinnia_entry_preview.html:10
msgid "Please correct following error."
msgid_plural "Please correct following errors."
msgstr[0] "请更正下列错误。"

#: templates/comments/zinnia_entry_preview.html:12
msgid "Preview of the comment"
msgstr "预览评论"

#: templates/comments/zinnia/entry/form.html:11
msgid "Post your comment"
msgstr "发表评论"

#: templates/comments/zinnia/entry/form.html:26
msgid "Comment as"
msgstr "评论由"

#: templates/comments/zinnia/entry/form.html:26 templates/zinnia/base.html:102
#: templates/zinnia/base.html.py:103
msgid "Log out"
msgstr "退出"

#: templates/comments/zinnia/entry/form.html:30
msgid "Post"
msgstr "发表"

#: templates/comments/zinnia/entry/posted.html:4
#: templates/comments/zinnia/entry/posted.html:9
msgid "Thanks for your comment"
msgstr "感谢你的评论"

#: templates/comments/zinnia/entry/posted.html:11
msgid "Your comment needs to be approved before getting displayed."
msgstr "你的评论将在确认后显示"

#: templates/comments/zinnia/entry/posted.html:19
#, python-format
msgid "Back to %(title)s"
msgstr "回到 %(title)s"

#: templates/comments/zinnia/entry/posted.html:26
#: templates/comments/zinnia/entry/posted.html:27
msgid "Return to entry list"
msgstr "返回日志列表"

#: templates/zinnia/_entry_detail_base.html:17
msgid "Written by"
msgstr "作者是"

#: templates/zinnia/_entry_detail_base.html:21
#: templates/zinnia/author_list.html:17 templates/zinnia/tags/authors.html:6
#, python-format
msgid "Show all %(author)s's entries"
msgstr "显示所有%(author)s' 的评论"

#: templates/zinnia/_entry_detail_base.html:25
msgid "Written on"
msgstr "书面"

#: templates/zinnia/_entry_detail_base.html:38
#: templates/zinnia/category_list.html:17
#: templates/zinnia/tags/categories.html:6
#: templates/zinnia/tags/categories_tree.html:5
#, python-format
msgid "Show all entries in %(category)s"
msgstr "显示所有%(category)s日志"

#: templates/zinnia/_entry_detail_base.html:46
msgid "Last update on"
msgstr "最后更新于"

#: templates/zinnia/_entry_detail_base.html:78
#, python-format
msgid "%(percent)s%% of %(object)s still remains to read."
msgstr ""

#: templates/zinnia/_entry_detail_base.html:80
msgid "Continue reading"
msgstr "继续阅读"

#: templates/zinnia/_entry_detail_base.html:95
#: templates/zinnia/tag_list.html:17
#, python-format
msgid "Show all entries tagged by %(tag)s"
msgstr "显示所有标签为%(tag)s的日志"

#: templates/zinnia/_entry_detail_base.html:98
msgid "No tags"
msgstr "没有标签"

#: templates/zinnia/_entry_detail_base.html:104
msgid "Short url"
msgstr "缩略URL"

#: templates/zinnia/_entry_detail_base.html:106
#, python-format
msgid "Short URL to %(object)s"
msgstr "到%(object)s的短链接"

#: templates/zinnia/_entry_detail_base.html:119
#: templates/zinnia/tags/entries_popular.html:7
#, python-format
msgid "Comments on %(object)s"
msgstr "%(object)s上的评论"

#: templates/zinnia/_entry_detail_base.html:126
#, python-format
msgid "Leave a comment on %(object)s"
msgstr "删除在对象%(object)s的一条评论"

#: templates/zinnia/_entry_detail_base.html:127
msgid "Be first to comment!"
msgstr "首先发表评论！"

#: templates/zinnia/_entry_detail_base.html:130
#: templates/zinnia/entry_detail_base.html:225
#: templates/zinnia/entry_detail_base.html:231
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论已关闭"

#: templates/zinnia/_entry_detail_base.html:138
#, python-format
msgid "Pingbacks on %(object)s"
msgstr "在对象%(object)s上的Pingbacks"

#: templates/zinnia/_entry_detail_base.html:147
#, python-format
msgid "Trackbacks on %(object)s"
msgstr "在对象%(object)s上的引用"

#: templates/zinnia/author_list.html:4 templates/zinnia/author_list.html:11
msgid "Author list"
msgstr "作者列表"

#: templates/zinnia/author_list.html:23 templates/zinnia/tags/authors.html:12
msgid "No authors yet."
msgstr "暂无作者"

#: templates/zinnia/base.html:16 templates/zinnia/skeleton.html:36
msgid "RSS Feed of latest entries"
msgstr "RSS源的最新日志"

#: templates/zinnia/base.html:17
msgid "RSS Feed of latest discussions"
msgstr "RSS源的最新讨论"

#: templates/zinnia/base.html:27
msgid "Welcome!"
msgstr "欢迎！"

#: templates/zinnia/base.html:29
msgid "This simple theme is the default appearance of Zinnia."
msgstr "这是zinnia默认模版的显示。"

#: templates/zinnia/base.html:32
msgid ""
"Don't hesitate to override the template <strong>zinnia/base.html</strong> to"
" start <a href='http://docs.django-blog-zinnia.com/en/latest/how-"
"to/customize_look_and_feel.html'>customizing your Weblog</a>."
msgstr "别犹豫，现在就修改模板 <strong>zinnia/base.html</strong> 来 <a href='http://docs.django-blog-zinnia.com/en/latest/how-to/customize_look_and_feel.html'> 定制你的博客 </a>."

#: templates/zinnia/base.html:48
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: templates/zinnia/base.html:58
msgid "Recent entries"
msgstr "最近日志"

#: templates/zinnia/base.html:70
msgid "Random entries"
msgstr "随机日志"

#: templates/zinnia/base.html:74
msgid "Popular entries"
msgstr "热门日志"

#: templates/zinnia/base.html:78 templates/zinnia/entry_archive_day.html:4
#: templates/zinnia/entry_archive_day.html:6
#: templates/zinnia/entry_archive_day.html:11
#: templates/zinnia/entry_archive_day.html:28
#: templates/zinnia/entry_archive_month.html:4
#: templates/zinnia/entry_archive_month.html:6
#: templates/zinnia/entry_archive_month.html:11
#: templates/zinnia/entry_archive_month.html:37
#: templates/zinnia/entry_archive_today.html:22
#: templates/zinnia/entry_archive_week.html:42
#: templates/zinnia/entry_archive_year.html:4
#: templates/zinnia/entry_archive_year.html:6
#: templates/zinnia/entry_archive_year.html:11
#: templates/zinnia/tags/entries_archives.html:5
#: templates/zinnia/tags/entries_archives_link.html:2
#: templates/zinnia/tags/entries_archives_tree.html:6
#: templates/zinnia/tags/entries_archives_tree.html:13
#: templates/zinnia/tags/entries_archives_tree.html:23
msgid "Archives"
msgstr "归档"

#: templates/zinnia/base.html:83
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: templates/zinnia/base.html:87 templates/zinnia/base.html.py:88
msgid "Dashboard"
msgstr "面板"

#: templates/zinnia/base.html:94 templates/zinnia/base.html.py:95
msgid "Post an entry"
msgstr "发布日志"

#: templates/zinnia/category_list.html:4
#: templates/zinnia/category_list.html:11
msgid "Category list"
msgstr "类别列表"

#: templates/zinnia/category_list.html:23
#: templates/zinnia/tags/categories.html:11
#: templates/zinnia/tags/categories_tree.html:16
msgid "No categories yet."
msgstr "暂无类别"

#: templates/zinnia/entry_archive.html:16
msgid "Yearly archives"
msgstr "年度归档"

#: templates/zinnia/entry_archive_day.html:16
#: templates/zinnia/entry_archive_today.html:16
msgid "Previous day"
msgstr "昨天"

#: templates/zinnia/entry_archive_day.html:22
msgid "Next day"
msgstr "明天"

#: templates/zinnia/entry_archive_day.html:35
#: templates/zinnia/entry_archive_week.html:30
#: templates/zinnia/entry_archive_week.html:38
#, python-format
msgid "Week %(week_number)s of %(year)s"
msgstr "%(year)s年度第 %(week_number)s 周"

#: templates/zinnia/entry_archive_month.html:16
#: templates/zinnia/entry_archive_week.html:17
msgid "Daily archives"
msgstr "每日归档"

#: templates/zinnia/entry_archive_month.html:26
msgid "Previous month"
msgstr "上个月"

#: templates/zinnia/entry_archive_month.html:32
msgid "Next month"
msgstr "下个月"

#: templates/zinnia/entry_archive_today.html:4
#: templates/zinnia/entry_archive_today.html:6
#: templates/zinnia/entry_archive_today.html:11
msgid "Today archives"
msgstr "本日存档"

#: templates/zinnia/entry_archive_week.html:4
#: templates/zinnia/entry_archive_week.html:6
#: templates/zinnia/entry_archive_week.html:11
#, python-format
msgid "Archives week %(week_number)s of %(year)s"
msgstr "档案日期%(year)s的%(week_number)s"

#: templates/zinnia/entry_archive_week.html:27
msgid "Previous week"
msgstr "上周"

#: templates/zinnia/entry_archive_week.html:35
msgid "Next week"
msgstr "下周"

#: templates/zinnia/entry_archive_year.html:15
#: templates/zinnia/sitemap.html:37
msgid "Monthly archives"
msgstr "每月存档"

#: templates/zinnia/entry_archive_year.html:25
msgid "Previous year"
msgstr "去年"

#: templates/zinnia/entry_archive_year.html:31
msgid "Next year"
msgstr "明年"

#: templates/zinnia/entry_detail_base.html:22
msgid "RSS Feed of discussions on"
msgstr "RSS源（基于讨论）"

#: templates/zinnia/entry_detail_base.html:24
msgid "RSS Feed of comments on"
msgstr "RSS 源（基于评论）"

#: templates/zinnia/entry_detail_base.html:26
msgid "RSS Feed of pingbacks on"
msgstr "RSS源（基于pingbacks） "

#: templates/zinnia/entry_detail_base.html:28
msgid "RSS Feed of trackbacks on"
msgstr "RSS源（基于trackbacks）"

#: templates/zinnia/entry_detail_base.html:47
msgid "Next entry"
msgstr "下一篇"

#: templates/zinnia/entry_detail_base.html:61
msgid "Previous entry"
msgstr "上一篇"

#: templates/zinnia/entry_detail_base.html:75
msgid "Related entries"
msgstr "相关日志"

#: templates/zinnia/entry_detail_base.html:89
msgid "Similar entries"
msgstr "类似日志"

#: templates/zinnia/entry_detail_base.html:98
msgid "Pingbacks"
msgstr "Pingbacks"

#: templates/zinnia/entry_detail_base.html:115
msgid "Direct link to this pingback"
msgstr "直接连接到这个pingback"

#: templates/zinnia/entry_detail_base.html:131
msgid "Pingbacks are open."
msgstr "Pingbacks已打开。"

#: templates/zinnia/entry_detail_base.html:133
msgid "Pingbacks are closed."
msgstr "Pingbacks已关闭。"

#: templates/zinnia/entry_detail_base.html:142
msgid "Trackbacks"
msgstr "Trackbacks"

#: templates/zinnia/entry_detail_base.html:159
msgid "Direct link to this trackback"
msgstr "直接链接到这个引用"

#: templates/zinnia/entry_detail_base.html:177
msgid "Trackback URL"
msgstr "引用地址"

#: templates/zinnia/entry_detail_base.html:187
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: templates/zinnia/entry_detail_base.html:213
msgid "Direct link to this comment"
msgstr "直接链接到这个评论"

#: templates/zinnia/entry_list.html:4
msgid "Latest entries for"
msgstr "...的最新日志"

#: templates/zinnia/entry_list.html:4
msgid "the category"
msgstr "类别"

#: templates/zinnia/entry_list.html:4
msgid "the tag"
msgstr "标签"

#: templates/zinnia/entry_list.html:4
msgid "the author"
msgstr "作者"

#: templates/zinnia/entry_list.html:6
msgid "page"
msgstr "页"

#: templates/zinnia/entry_list.html:11 templates/zinnia/entry_list.html:14
#: templates/zinnia/entry_list.html:17 templates/zinnia/entry_list.html:36
#: templates/zinnia/entry_list.html:37 templates/zinnia/entry_list.html:45
#: templates/zinnia/entry_list.html:46 templates/zinnia/entry_list.html:54
#: templates/zinnia/entry_list.html:55
#, python-format
msgid "RSS feed of %(object)s"
msgstr ""

#: templates/zinnia/entry_list.html:21
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: templates/zinnia/entry_list.html:21
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: templates/zinnia/entry_list.html:23
msgid "Page"
msgstr "页码"

#: templates/zinnia/entry_list.html:31
#, python-format
msgid "Category archives: %(category)s"
msgstr "类别归档：%(category)s"

#: templates/zinnia/entry_list.html:43
#, python-format
msgid "Tag archives: %(tag)s"
msgstr "标签归档：%(tag)s"

#: templates/zinnia/entry_list.html:52
#, python-format
msgid "Author archives: %(author)s"
msgstr "作者归档：%(author)s"

#: templates/zinnia/entry_list.html:66 templates/zinnia/sitemap.html:29
#: templates/zinnia/tags/entries_featured.html:9
#: templates/zinnia/tags/entries_popular.html:12
#: templates/zinnia/tags/entries_random.html:9
#: templates/zinnia/tags/entries_recent.html:9
msgid "No entries yet."
msgstr "暂无日志"

#: templates/zinnia/entry_list.html:85 templates/zinnia/entry_list.html:86
msgid "Edit the category"
msgstr "编辑类别"

#: templates/zinnia/entry_list.html:92 templates/zinnia/entry_list.html:93
msgid "Edit the tag"
msgstr "编辑标签"

#: templates/zinnia/entry_list.html:99 templates/zinnia/entry_list.html:100
msgid "Edit the author"
msgstr "编辑作者"

#: templates/zinnia/entry_search.html:4 templates/zinnia/entry_search.html:6
#: templates/zinnia/entry_search.html:18
#, python-format
msgid "Search results for '%(pattern)s'"
msgstr ""

#: templates/zinnia/entry_search.html:11 templates/zinnia/entry_search.html:24
#: templates/zinnia/entry_search.html:25
#, python-format
msgid "RSS feed of search results for '%(pattern)s'"
msgstr ""

#: templates/zinnia/entry_search.html:32
#, python-format
msgid "%(entry_count)s entry found"
msgid_plural "%(entry_count)s entries found"
msgstr[0] "找到了%(entry_count)s条日志"

#: templates/zinnia/entry_search.html:43
msgid "Nothing found."
msgstr "没有找到"

#: templates/zinnia/login.html:4 templates/zinnia/login.html.py:9
msgid "Login required"
msgstr "需要登录"

#: templates/zinnia/login.html:13
msgid "Your username and password didn't match. Please try again."
msgstr "用户名与密码不匹配。请重新输入。"

#: templates/zinnia/login.html:17
msgid "You need to be connected to view this entry."
msgstr "你需要联网查看此日志。"

#: templates/zinnia/login.html:34
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/zinnia/password.html:4 templates/zinnia/password.html.py:9
msgid "Password required"
msgstr "需要密码"

#: templates/zinnia/password.html:13
msgid "The password provided is not valid. Please try again."
msgstr "密码无效。请重新输入。"

#: templates/zinnia/password.html:17
msgid "You need to provide a password to view this entry."
msgstr "需要输入密码才能查看此日志"

#: templates/zinnia/password.html:24
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/zinnia/password.html:29
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: templates/zinnia/sitemap.html:4 templates/zinnia/sitemap.html.py:11
#: templates/zinnia/skeleton.html:31 templates/zinnia/skeleton.html.py:32
#: templates/zinnia/skeleton.html:69 templates/zinnia/skeleton.html.py:70
msgid "Sitemap"
msgstr "网站地图"

#: templates/zinnia/sitemap.html:6
msgid "Sitemap of the weblog"
msgstr "博客地图"

#: templates/zinnia/sitemap.html:14
msgid "Entries per categories"
msgstr "每个类别显示日志数"

#: templates/zinnia/sitemap.html:23
msgid "comment"
msgstr "评论"

#: templates/zinnia/skeleton.html:11 templates/zinnia/skeleton.html.py:53
msgid "Just another Zinnia weblog."
msgstr "又一个Zinnia博客。"

#: templates/zinnia/skeleton.html:37
msgid "RSS Feed"
msgstr "RSS 源"

#: templates/zinnia/skeleton.html:43 templates/zinnia/tags/search_form.html:4
msgid "Keywords..."
msgstr "关键词..."

#: templates/zinnia/skeleton.html:61
msgid "Useful links"
msgstr "可用链接"

#: templates/zinnia/skeleton.html:64 templates/zinnia/skeleton.html.py:65
msgid "Weblog index"
msgstr "博客索引"

#: templates/zinnia/skeleton.html:76
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/zinnia/skeleton.html:86
#, python-format
msgid ""
"Powered by <a href=\"http://www.djangoproject.com\">Django</a> and <a "
"href=\"https://github.com/Fantomas42/django-blog-zinnia\">Zinnia "
"%(ZINNIA_VERSION)s</a>."
msgstr "由 <a href=\"http://www.djangoproject.com\">Django</a> 及 <a href=\"https://github.com/Fantomas42/django-blog-zinnia\">Zinnia %(ZINNIA_VERSION)s</a>.强力驱动"

#: templates/zinnia/tag_list.html:4 templates/zinnia/tag_list.html.py:11
msgid "Tag list"
msgstr "标签列表"

#: templates/zinnia/tag_list.html:22 templates/zinnia/tags/tag_cloud.html:11
msgid "No tags yet."
msgstr "暂无标签"

#: templates/zinnia/tags/entries_archives.html:12
#: templates/zinnia/tags/entries_archives_tree.html:37
msgid "No archives yet."
msgstr "暂无归档。"

#: templates/zinnia/tags/entries_similar.html:9
msgid "No similar entries."
msgstr "没有类似日志"

#: templates/zinnia/tags/linkbacks_recent.html:9
msgid "Linkback on"
msgstr "引用"

#: templates/zinnia/tags/pagination.html:4
#, python-format
msgid "Page %(current_page)s of %(total_page)s"
msgstr "第%(current_page)s页共%(total_page)s页"

#: templates/zinnia/tags/pagination.html:10
msgid "More recent entries"
msgstr "更多最近日志"

#: templates/zinnia/tags/pagination.html:20
#: templates/zinnia/tags/pagination.html:33
#: templates/zinnia/tags/pagination.html:47
msgid "Entries page"
msgstr "日志页面"

#: templates/zinnia/tags/pagination.html:56
msgid "More old entries"
msgstr "更多以前日志"

#: templates/zinnia/tags/search_form.html:6
msgid ""
"You can use - to exclude words or phrases, &quot;double quotes&quot; for "
"exact phrases and the AND/OR boolean operators combined with parenthesis for"
" complex queries."
msgstr "你可以使用 - 排除单词或词组；“双引号”；对于精确的短语和AND/OR布尔操作结合括号可以作复杂的查询。"

#: templates/zinnia/tags/tag_cloud.html:6
#, python-format
msgid "%(entry_count)s entry tagged by %(tag)s"
msgid_plural "%(entry_count)s entries tagged by %(tag)s"
msgstr[0] "%(entry_count)s 日志的标签是%(tag)s"

#: templatetags/zinnia.py:344
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: tests/test_views.py:586 views/search.py:30
msgid "The pattern is too short"
msgstr "模式长度不够"

#: tests/test_views.py:590 views/search.py:34
msgid "No pattern to search found"
msgstr "没有搜索到相关模式"

#: urls/__init__.py:23
msgid "^feeds/"
msgstr "^feeds/"

#: urls/__init__.py:24
msgid "^tags/"
msgstr "^tags/"

#: urls/__init__.py:25
msgid "^authors/"
msgstr "^authors/"

#: urls/__init__.py:26
msgid "^categories/"
msgstr "^categories/"

#: urls/__init__.py:27
msgid "^search/"
msgstr "^search/"

#: urls/__init__.py:28
msgid "^random/"
msgstr "^random/"

#: urls/__init__.py:29
msgid "^sitemap/"
msgstr "^sitemap/"

#: urls/__init__.py:30
msgid "^trackback/"
msgstr "^trackback/"

#: urls/__init__.py:31
msgid "^comments/"
msgstr "^comments/"

#: urls/archives.py:18
msgid "^page/(?P<page>\\d+)/$"
msgstr "^page/(?P<page>\\d+)/$"

#: urls/archives.py:27
msgid "^(?P<year>\\d{4})/page/(?P<page>\\d+)/$"
msgstr "^(?P<year>\\d{4})/page/(?P<page>\\d+)/$"

#: urls/archives.py:33
msgid "^(?P<year>\\d{4})/week/(?P<week>\\d+)/$"
msgstr "^(?P<year>\\d{4})/week/(?P<week>\\d+)/$"

#: urls/archives.py:36
msgid "^(?P<year>\\d{4})/week/(?P<week>\\d+)/page/(?P<page>\\d+)/$"
msgstr "^(?P<year>\\d{4})/week/(?P<week>\\d+)/page/(?P<page>\\d+)/$"

#: urls/archives.py:45
msgid "^(?P<year>\\d{4})/(?P<month>\\d{2})/page/(?P<page>\\d+)/$"
msgstr "^(?P<year>\\d{4})/(?P<month>\\d{2})/page/(?P<page>\\d+)/$"

#: urls/archives.py:54
msgid "^(?P<year>\\d{4})/(?P<month>\\d{2})/(?P<day>\\d{2})/page/(?P<page>\\d+)/$"
msgstr "^(?P<year>\\d{4})/(?P<month>\\d{2})/(?P<day>\\d{2})/page/(?P<page>\\d+)/$"

#: urls/archives.py:61
msgid "^today/$"
msgstr "^today/$"

#: urls/archives.py:64
msgid "^today/page/(?P<page>\\d+)/$"
msgstr "^today/page/(?P<page>\\d+)/$"

#: urls/authors.py:15
msgid "^(?P<username>[.+-@\\w]+)/page/(?P<page>\\d+)/$"
msgstr "^(?P<username>[.+-@\\w]+)/page/(?P<page>\\d+)/$"

#: urls/categories.py:15
msgid "^(?P<path>[-\\/\\w]+)/page/(?P<page>\\d+)/$"
msgstr "^(?P<path>[-\\/\\w]+)/page/(?P<page>\\d+)/$"

#: urls/comments.py:11
msgid "^success/$"
msgstr "^success/$"

#: urls/feeds.py:23
msgid "^discussions/$"
msgstr "^discussions/$"

#: urls/feeds.py:26
msgid "^search/$"
msgstr "^search/$"

#: urls/feeds.py:29
msgid "^tags/(?P<tag>[^/]+(?u))/$"
msgstr "^tags/(?P<tag>[^/]+(?u))/$"

#: urls/feeds.py:32
msgid "^authors/(?P<username>[.+-@\\w]+)/$"
msgstr "^authors/(?P<username>[.+-@\\w]+)/$"

#: urls/feeds.py:35
msgid "^categories/(?P<path>[-\\/\\w]+)/$"
msgstr "^categories/(?P<path>[-\\/\\w]+)/$"

#: urls/feeds.py:38
msgid ""
"^discussions/(?P<year>\\d{4})/(?P<month>\\d{2})/(?P<day>\\d{2})/(?P<slug>[-\\w]+)/$"
msgstr "^discussions/(?P<year>\\d{4})/(?P<month>\\d{2})/(?P<day>\\d{2})/(?P<slug>[-\\w]+)/$"

#: urls/feeds.py:42
msgid ""
"^comments/(?P<year>\\d{4})/(?P<month>\\d{2})/(?P<day>\\d{2})/(?P<slug>[-\\w]+)/$"
msgstr "^comments/(?P<year>\\d{4})/(?P<month>\\d{2})/(?P<day>\\d{2})/(?P<slug>[-\\w]+)/$"

#: urls/feeds.py:46
msgid ""
"^pingbacks/(?P<year>\\d{4})/(?P<month>\\d{2})/(?P<day>\\d{2})/(?P<slug>[-\\w]+)/$"
msgstr "^pingbacks/(?P<year>\\d{4})/(?P<month>\\d{2})/(?P<day>\\d{2})/(?P<slug>[-\\w]+)/$"

#: urls/feeds.py:50
msgid ""
"^trackbacks/(?P<year>\\d{4})/(?P<month>\\d{2})/(?P<day>\\d{2})/(?P<slug>[-\\w]+)/$"
msgstr "^trackbacks/(?P<year>\\d{4})/(?P<month>\\d{2})/(?P<day>\\d{2})/(?P<slug>[-\\w]+)/$"

#: urls/quick_entry.py:11
msgid "^quick-entry/$"
msgstr "^quick-entry/$"

#: urls/tags.py:18
msgid "^(?P<tag>[^/]+(?u))/page/(?P<page>\\d+)/$"
msgstr "^(?P<tag>[^/]+(?u))/page/(?P<page>\\d+)/$"

#: views/tags.py:48
#, python-format
msgid "No Tag found matching \"%s\"."
msgstr "没有标签匹配“%s”"

#: views/mixins/entry_preview.py:27
msgid "No entry found matching the query"
msgstr "没有日志符合你的搜索"

#: xmlrpc/metaweblog.py:48
msgid "Username is incorrect."
msgstr "用户名不正确"

#: xmlrpc/metaweblog.py:50
msgid "Password is invalid."
msgstr "密码无效"

#: xmlrpc/metaweblog.py:52
msgid "User account unavailable."
msgstr "用户帐户不可用。"

#: xmlrpc/metaweblog.py:55
#, python-format
msgid "User cannot %s."
msgstr "用户不能%s"

#: xmlrpc/pingback.py:116
msgid "No title"
msgstr "无标题"
